City Bu finance 一問..

Bu finance year 3 entry 同city finance year 2 entry 應該點揀...

推

finance 2間都差唔多啦
不過cityu出名冇乜數計

Ok 唔該晒...

唔係文學院BU BBA shitty?

但係差一年..

果陣讀cityu fin科科都要計數架wo
無一科係唔洗帶計數機
我就唔知其他院校係點
無得比較係算計得多定少

不過d考試好hea出番早一兩年既卷改下d數字就算
D assignment 9成上網就搵到
直接copy條問題其中一段字google
同埋唔洗寫畢業論文

OK唔該晒 ching 畢咗業？

係

師兄cgpa幾多

做緊咩

3.6 city offer 今日先收到.. bu 4 月就收到

畢業入左銀行back office做得15k
做左一年就考左公務員officer所以無參考價值

身邊兩個fd fg都係入左銀行back office
一個20k一個14k
不過三條友都係入無前途既back office工
依家佢地應該一個18k一個17k
無咩前途

我地幾個都hea友黎
所以無intern經驗無認真搵工
D人未畢業final yr年頭已經寄緊cv
我地放埋個暑假先搵
應該都無哂好工

一個first hon兩個second up

唔該晒

想知考左咩officer?

Bu啦，又唔係3大兩間冇乜分別
快啲讀完書做野好過

EO

Email or phone call thank you

坦白講city名氣大好多，如果你係top student嘅有機會入到ibank/consultancy firm
不過都係好少數，如果你入唔到呢啲科嘅，其他學生嘅出路咪又係可能做下big 4做下bank, 咁就同bu冇乜分別啦。

人人入完Bu 都叫人唔好入bu, 自己諗。

屋企唔等錢洗 讀多年冇咩所謂咪shitty
屋企頂唔順咪bu

Phone call 你有冇其他Offer

Shitty bba個名一定好過bu

有個fd降咗薪？
20k變18k